午餐：31072017

不如我地

減肥？

做咩呀

字典中沒此字，未能翻譯。

減肥囉

欣直用真名上網沒人信

絕食囉

where

天一1樓M就隔離

幾銀?

不如我地

上次食左你個分削面 唔撚掂

$??

唔是

意粉$38 （送熱飲，凍飲+2蚊）
燉蛋+$10
共$50

個8蚊豆腐串幾好食

我最愛既意粉

好撚垃圾

發霉🐻🐻

正牙 有煙肉

黎樂富同我食